撐熱時介佈版聽數反擊仇思達！

做人最緊要正直，咪做縮頭鳥龜！